國際係咪未完全覺醒

認真地，如果先要撇除成本低
好多大嘅企業都會揀中國生產，但係正正呢個國家都鍾意將技術攞走，變咗自己又有呢個技術之餘，其他國家有要依賴佢，點搞

中國平
易搵錢
完

［行動po 推上熱門thx] 2月29日(六) 毋忘831半周年